# TODO sur projet Belenios

1) Finaliser le lancement automatique.
Actuellement, supervisor est installé et configuré
un script /usr/bin/belenios permet de lancer le serveur

2) Personnaliser la configuration du serveur :
	Ajouter le script de création des login/passwd
	Adapter la configuration par defaut

